啱啱發現老豆嗰電話有賣淫wechat account

😀😀😀😀

屌佢老母

俾老母發現佢錄音叫隻雞定唔知二奶，早D 番屋企

我睇到佢wechat account 有好幾個
大陸女人account
同埋有個疑似扯皮條account

即係我有佢地wechat id

我可以以點做？

不推文回應 plz

最好大鑊D la

無圖

你老豆就唔啱啦，一世人兩仔爺，有乜嘢都要分享架嘛，獨食咁仆街

有無share

老豆返咩工？
港中兩邊走？

今次真係關你老豆撚事

次次睇呢啲case都係wechat

擺隻臭雞we柒id上黎
等眾巴打日日夜夜關心下佢返咗去未
佢開新嘅 再擺上黎
屌你老母勾人老公

放上黎
睇過下

地盤

Gum 你點算

屌 老g都啱

any idea ?

[member]佢似周圍叫雞，又未必喺二奶？!
其實沉唔沉都唔想理佢
佢而家當冇嘢
坐埋過嚟食飯[/memrber]

我老豆都係咁屌都廢撚事

你老豆玩極都識返屋企咪算囉
利申未包過二奶未叫過雞

屌你。。 真心想嘔 好在未食野

諗起舊登柒過周杰倫
咁快仔都有埋

Backup定先

block左佢